記者好波！！！！！！！

香港好在仲有咁多有良心嘅記者！
十分感謝！！！